我哋應該要為我哋警察喝采

屌你老母垃圾狗 今日一件合法嘅嘢都冇撚做過啊
人哋拎咗不反對通知書你又催淚彈清尻人場
又射記者又趕記者。幾個男人去博仆鳩個女仔
布袋槍打頭。屌你老母仲要開槍
嬲尾仲要好撚威咁影相。你哋知唔知個醜字點寫啊毅進仔
除暴安良 警惡懲奸？我笑撚咗 笑理右